屌回流撚唔屌林鄭唔封關？

係林鄭玩抵壘政策先搞到香港大爆發

記住矛頭直指柒婆同中港共

不割蓆不分化
回流撚係咪手足都好
總之狗官黑警死全家